點解去到邊都有咁多情侶

轉個彎又有一pair

得罪你咩

洗唔洗咁多

毒撚

應該有9成都係Ptgf黎